[一人一樣] 高質既聖誕交換禮物

隔離post 淨係講左乜野唔好，但係冇講過乜野好

我先，一份唔貴但好有心思既禮物，
有個女仔將唔同顏色既出前一丁包埋砌左條彩虹出黎

利申：而家做左女朋友

大膠箱

一份唔貴但好有心思既禮物，
我將唔同顏色既出前一丁包埋砌左條彩虹出黎
諗住送俾一個暗戀嘅女仔
為咗俾少少驚喜佢
專登射少少精落去碗麵到
最後佢收咗份禮物
可惜佢無接受我
仲送咗份禮物俾另一個男仔

我食左你女神，你唔介意丫嘛

唔介意
不過有一晚趁佢飲醉酒嘅時候中出咗佢
我都希望你唔介意啦

搵好靚既花紙包住舊磚